有沒巴絲可以一齊夾spotify premium plan

有啊有啊

差2個

3個先啱